tenen!
Ook vierkant, vrij ongebruikelijke laarzen!
Ze komen, ze gaan, ze komen weer - natuurlijk dat was voor de mantel.
Waar kwamen ze vandaan?
"Hij rende naar boven en naar beneden, soms verliezen, soms het vinden van het nummer totdat we waren goed binnen de rand van het hout en in de schaduw van een geweldige beuk, de grootste boom in de buurt.
